我不会喜欢你

我想我应该应该不会爱你为了要努力努力的不爱你所以我让自己那么喜欢你这样你就不忍心和我分离我想我讨厌讨厌骄傲的你也讨厌美好美好的那个你于是我要自己假装讨厌你那么你就舍不得离我而去我必须说我真的不会喜欢你我不喜欢你占据我所有思绪连你的窃笑也像是鼓励从早安后的早餐到晚餐后的晚安别笑了 别笑了 我不会喜欢你我放空了 我解脱了你还是在我的眼里我喜欢了 我讨厌了影响不了我的呼吸原来我 已经无法自拔我秘密的 爱上你你不必懂 我真的不会喜欢你我不想要你因为我变得消极有你的城市下雨也美丽从黎明后的太阳 到深夜里的月光别想了 别想了 我不会喜欢你别想了 别想了 我不会喜欢你